希望熱血時報都上市啦

支持牙達

牙達做野唔使你教

剪綵

N賓 何仔 BoA 蓋清

去多幾次旅行 用到乾曬塘 洗得乾乾淨淨先上

因小（3萬）失大（3億）
同碌撚拍住上本來唔係冇機

招股書/會計師報告現晒形 點會上市呀

唔係上唔到，係大亨唔想上姐

皇上

佢地以家都show準備上市

課金上市

希望各位手足多多支持

出笑死朕發盈喜

樓豬搶口

好彩一早買左一千元門票

「傳說，只要收集到七個港豬，宇宙中一切嘅衝突同糾紛，都可打和super！一個因為沒有頭髮而無法變成超西的西人，來到香港，尋找七個港豬，新的傳說，就此展開！」

黃洋達久休復出，相隔四年，再度開SHOW！一場唔夠，仲要加開一場。由於預售反應熱烈，5月25日頭場一千及五百元門票經已售罄，「大亨」決定加開6月3日一場！Sparking！

頭場
日期︰2018年5月25日（星期五）
時間︰8:00-10:30pm
地點︰九龍灣國際展貿中心 3樓 Rotunda 2
票價：$1000 (滿座) / $500 (滿座) / $300 / $200

加場
日期︰2018年6月3日（星期日）
時間︰8:00-10:30pm
地點︰九龍灣國際展貿中心E-max Music Zone
票價︰$1000 / $500 / $280 / $180 * 所有門票類預售，會再另行於電郵通知在熱血時報九龍灣辦公室領取。

talk show使乜坐咁前? 我買200蚊算喇

btw, 今次book左場未?

@何淦途

唔知買180到時會唔會可以上前去1000蚊位呢